求救！v20 爆副mon 去邊到整最平？

呢家個mon個裂位有d深墨綠色ge野，原住條裂痕慢慢散出去，越散越多 我想整但攞去原廠一定貴到pk

連燈無愛

幫推

呢家？

就呢家囉

我自己淘mon自己換
原廠要千幾蚊
出去整800幾仲要有機會比人換零件
自己換4百幾

勁